而家係九龍塘往羅湖上車近車頭位絲打

做乜睇波台咁低汁😑

咩咩妹黎

你就係個條四眼毒撚

認到係佢
大圍跟左a09落車

😨😨😨😨

唔好屈😍
😍跟我返工場開緊工

A09痴住你把撚

😑